[突發]高登終於打贏連登

D人返曬屋企

垃圾連登黎黎去去都係得啲垃圾閪post係熱門
連狗搞都唔搞下佢 遲早就收皮 變約炮網架啦😂😂

點解計法係累積但條curve會直插落底

爆泡 🔫

樓主無讀過書 唔好怪佢

連登累積post數量跌到零

上左高登, 就唔上 登

壞左